有冇人用緊Samsung電視？

有兩個問題： 1） 可唔可以好似行Android咁download啲apps加落去？ 搵過Tizen Store但同本身機入面𠴱啲差唔多 2） 有冇得改YouTube個search係中文輸入？

1.可以
2.youtube 打字一係用語音 一係手寫 不過我通常用手機同步或者投影

點樣down apps Tizen store 冇twitch